\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{mathtext}         % если нужны русские буквы в формулах (не обязательно)
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage[fleqn,tbtags]{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm, bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{csvsimple}

\usepackage{fontspec}      %% подготавливает загрузку шрифтов Open Type, True Type и др.
\setmainfont{Times New Roman}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\setlength\parindent{0pt}

\begin{document}

Дана функция $x^3 + 2$,\\
узлы: $[1.0, 3.0, 0.0, 4.0, 5.0, -2.0]$,\\
степень полинома интерполяции равна $3$.\\

\bigskip

Ниже приведена таблица разделенных разностей.

\csvautotabular{ divdiffs.csv }

\bigskip

Были вычислены следующие полиномиальные приближения:

	$$P_{ 0 } = 3.0.$$

	$$P_{ 1 } = 13.0 x-10.0.$$

	$$P_{ 2 } = 4.0 x^2-3.0 x+ 2.0.$$

	$$P_{ 3 } = 1.0 x^3+ 2.0.$$


\bigskip

И получены следующие результаты:

\begin{small}
	\csvautotabular{ results.csv }
\end{small}

\end{document}